# Подходы к трекингу

Есть CSRT. Он хорош, но не может определять выезд за пределы кадра.

Feature Matching не подходит - объектов несколько и кропить картинку нетривиально.

Для сетей мало времени

Возможно, цвет прокатит

KCF - падает почти сразу